
ssh anik@144.91.83.69 -p 2265

sugarCRM$2

ssh anik@10.0.6.111 
 
sugarCRM$2

cd /var/www/html/sba-app

sudo mysql -u root -p

vraghuwanshi001@gmail.com

1.) final stem per Questinnaire id... user ki id nahi jaa rahi he check karna he 
2.) sno send nahi karn a
3.) har step per label aur answer nahi pahuchna he 
4.) final step per .... label bhi jayega anser bhi jayega ....
    step done ..... 1 key milegi "questionnaires_json" ;


Done) 

1.) final step per Questinnaire ID jaa rahi he.
2.) removed questionnaire_sno form Questinnaire Api.
3.) har step per label bhi nahi pahuca rahe he 